<resources>
    <string name="app_name">Занятия танцами</string>
    <string name="onboard_1">Будьте готовы двигаться и двигаться! Добро пожаловать на уроки танцев, ваши ворота в мир ритма, самовыражения и веселья. Являетесь ли вы опытным танцором или новичком, делающим первые шаги на танцполе, мы приготовили для вас что-то интересное. Присоединяйтесь к нам, и мы отправимся в танцевальное путешествие, как никто другой.</string>
    <string name="onboard_2">Откройте для себя разнообразие танцевальных стилей, которые разожгут вашу страсть к танцу. От хип-хопа до балета, от сальсы до контемпорари — наши занятия охватывают все. Изучите различные культуры, техники и движения под руководством наших опытных инструкторов. Найдите стиль, который резонирует с вашим сердцем и душой.</string>
    <string name="onboard_3">Наши талантливые и увлеченные инструкторы всегда готовы помочь вам на каждом этапе пути. Учитесь у профессионалов отрасли, которые привносят свой опыт и энтузиазм в каждое занятие. Будьте готовы к тому, что вас вдохновят, бросят вызов и побудят стать танцором, о котором вы всегда мечтали.</string>
    <string name="home">Дом</string>
    <string name="calendar">Календарь</string>
    <string name="details">Подробности</string>
    <string name="classes_on">«Занятия по»</string>
    <string name="low_energy">Мало энергии</string>
    <string name="time">время</string>
    <string name="start_the_dance">Начни танец!</string>
    <string name="salsa">Урок сальсы</string>
    <string name="salsa_title">Сальса – это живой и энергичный латиноамериканский танец, зародившийся на Кубе. Это парный танец, который предполагает тесный телесный контакт и много движений, что делает его одновременно впечатляющим искусством и веселым социальным занятием. Сальса сочетает в себе ритмы меренге, мамбо и сон, создавая уникальный и узнаваемый ритм. Танец включает в себя серию шагов, в том числе движения рук, шарканье ног и синхронизированные движения тела, называемые «вести и следовать». Музыка сальсы часто имеет быстрый темп, и ее можно играть как вживую, так и в записи. Он стал популярным во всем мире, и им пользуются люди всех возрастов и уровней подготовки.</string>
    <string name="tango">Танго Класс</string>
    <string name="rumba">Урок румбы</string>
    <string name="bachata">Бачата</string>
    <string name="zumba">Зумба</string>
    <string name="hip_hop">Урок хип-хопа</string>
    <string name="tango_title">Танго – чувственный и страстный танец родом из Аргентины. Это медленный танец, требующий интенсивного физического контакта между партнерами. Танцоры выступают на полу замысловатыми шагами, выражая эмоции посредством языка тела. Музыка танго часто бывает скорбной и вызывающей воспоминания, с характерным двухтактным ритмом. Танец завоевал всемирную популярность, проводятся соревнования различного уровня мастерства.</string>
    <string name="rumba_title">Румба – популярный латиноамериканский танец, отличающийся чувственностью и романтикой. Этот танец, зародившийся на Кубе, предполагает, что партнеры движутся близко друг к другу, совершая медленные и соблазнительные шаги. Музыка румбы обычно исполняется в более медленном темпе, с плавным и мелодичным вокалом. Этот танец стал фаворитом среди танцоров всего мира благодаря своим простым в освоении движениям и способности демонстрировать страсть и эмоции между партнерами.</string>
    <string name="bachata_title">Бачата – романтичный и нежный латиноамериканский танец, родом из Доминиканской Республики. танец танцуется парой, движения плавные и медленные, партнеры плотно прижаты друг к другу. Музыка бачата обычно имеет умеренный темп и мягкое мелодичное звучание. танец завоевал популярность во всем мире благодаря своей простоте и способности передавать эмоции через движение.</string>
    <string name="zumba_title">Зумба — танцевальный фитнес-класс в латиноамериканском стиле, сочетающий в себе элементы сальсы, меренге и других ритмичных стилей. Занятие ведет инструктор Zumba, который играет музыку и демонстрирует танцы, которые затем повторяются участниками. Занятия Zumba популярны благодаря своей энергии, веселой атмосфере и эффективному способу сжигания калорий.</string>
    <string name="hip_hop_title">Hip Hop Dance — стиль уличного танца, зародившийся в США в 1970-х годах. Для него характерны быстрые движения, агрессивный стиль и уникальные жесты рук. Танцоры хип-хопа часто используют такие реквизиты, как скейтборды, брейк-данс и граффити, чтобы дополнить свое выступление. Музыка для хип-хопа обычно имеет частоту ударов в минуту (BPM) в диапазоне от 90 до 120.</string>
    <string name="next_classes">Следующие занятия</string>
    <string name="next_classes_this_week">Следующие занятия на этой неделе</string>
    <string name="hours">Часы</string>
    <string name="finish_the_dance">Закончи танец</string>
    <string name="about">\"О \"</string>
</resources>